有貨好走 4日可以發生好多事

睇下騰訊 410都冇人買上去啦
番黎開市時 隨時天宮一號已經打中左.......
特朗普又唔知搞乜
美股可能又大跌

逃生門仲有15分鐘關閉

4日都可以有發生好多有利消息

好消息向上動力大d，定壞消息向下動力大d，自己諗
唔係賭大細，咪賭錢落海

陰公，騰訊410咁平都冇人買